git init - Inicia um novo repositorio na pasta (so no incio do projeto)

git add . - Aadiciona todos os arquivos modificados no (commit versao) - (sempre que quiser salvar)

git commit -am "iniciei o projeto" - Cria um (commit - versao) com todos os aqrquivos que foram modificados



